狗巴今年都犯太歲？係咁出事

又出事

以為屬狗嘅巴

有分別咩

以前九巴做埋慳慳埋埋縮骨既野而家現眼報，
做工程最基本既連工具都冇時間去檢查做好保養，
累人累物。

遲下可能慳到買第3國家二手車黎載客